# Ejemplos Local Storage y Session Storage

## Introduction

Es un template de uso sencillo donde aprenderemos a usar los conceptos basicos para el uso de Local Storage y Session Storage

## Code Samples

      $("#pUsr").text(sessionStorage.usuario);
      $("#pPsw").text(localStorage.password); 





## Installation

Para instalar  solo debe instalar las carpetas en un servido Apache o IIS y probar.